執到隻雀bb

跛跛地但識飛 係咁開口似拎野食
俾完野食之後唔食 然後
昂天大笑完全唔明佢做緊乜
應該點做？

你真係唔怕中招？

死雀屍都CALL漁農黎執

你咁撚大膽

多謝你幫啲小動物，希望佢無禽流感

睇下你發現佢嘅地方附近有無雀巢，放返佢入去係最好嘅做法。
都可以比漁護署，會養到佢大就放返大自然，但係雀bb好難餵養，同埋要餵養2-3個月先大，加上漁護署已經接收左好多動物，所以都會建議放反係附近嘅雀巢。
之前都執到隻雀b，所以知少少。

暫時可以將報紙剪條狀模仿雀巢咁，再放佢落去，會令佢有安全感無咁驚。

俾老母罵到狗血淋頭
唯有原地放生 擺低啖蕉同水
希望佢吉人天相
我放左佢落泥到但佢跳返上嚟
不停咁叫又唔郁
似搵媽媽多

Sorry

飛走左....